{"names":{"0":"Carlos Saith Rodriguez","1":"Diana Arismendy Rend\u00f3n","2":"Oscar Salinas Rend\u00f3n","3":"Fabian Eduardo P\u00e9rez","4":"Armando Mateus","5":"Eyberth Rolando Rojas ","6":"Carlos Andr\u00e9s Quintero","7":"Carolina Higuera Arias ","8":"Estefany Montoya Alvarez","9":"Eduardo Gonzalez Coronado ","10":"Manuel Rios Beltran","11":"Oswaldo Andr\u00e9s Pe\u00f1a","12":"John Alexander Garz\u00f3n","13":"Sindy Paola Amaya ","14":"Edgar Camilo Camacho ","15":"Jorge Sebasti\u00e1n Mora Lara","16":"Lina Alejandra Plazas ","17":"Nicolas Felipe Garzon ","18":"Diego Esteban Iba\u00f1ez ","19":"Ervison David Plata ","20":"Tatiana Andrea Rozo Manrique ","21":"Mario Yesid Acu\u00f1a ","22":"Bryan Steven Betancur Sanchez","23":"Dilan David Solar","24":"C\u00e9sar Daniel Garrido ","25":"Juan David Garcia ","26":"Nicolas Rocha Pacheco ","27":"Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda ","28":"Adelaida Zuluaga Cajiao","29":"Daniel Felipe Aponte Vargas","30":"Jose Ricardo Romo ","31":"Cristhian Carpio Polo"},"affiliation":{"0":"Bancolombia","1":"Bancolombia","2":"Bancolombia","3":"Bancolombia","4":"Bancolombia","5":"Bancolombia","6":"Bancolombia","7":"Bancolombia","8":"Bancolombia","9":"Bancolombia","10":"Bancolombia","11":"Bancolombia","12":"Bancolombia","13":"Bancolombia","14":"Bancolombia","15":"Bancolombia","16":"Bancolombia","17":"Bancolombia","18":"Bancolombia","19":"Bancolombia","20":"Bancolombia","21":"Bancolombia","22":"Bancolombia","23":"Bancolombia","24":"Bancolombia","25":"Bancolombia","26":"Bancolombia","27":"Bancolombia","28":"Bancolombia","29":"Bancolombia","30":"Bancolombia","31":"Bancolombia"},"url":{"0":"images\/team\/carlos_saith.webp","1":"images\/team\/diana-arismendy.webp","2":"images\/team\/oscar_salinas.webp","3":"images\/team\/fabian_eduardo.webp","4":"images\/team\/armando_mateus.webp","5":"images\/team\/eyberth_rojas.webp","6":"images\/team\/carlos_andres.webp","7":"images\/team\/carolina_higuera.webp","8":"images\/team\/estefany_montoya.webp","9":"images\/team\/eduardo_gonzalez.webp","10":"images\/team\/manuel_rios.webp","11":"images\/team\/oswaldo_pe\u00f1a.webp","12":"images\/team\/jhon_garzon.webp","13":"images\/team\/sindy_paola.webp","14":"images\/team\/edgar_camacho.webp","15":"images\/person.webp","16":"images\/team\/lina_plazas.webp","17":"images\/team\/nicolas_garzon.webp","18":"images\/team\/diego_iba\u00f1ez.webp","19":"images\/team\/ervinson_plata.webp","20":"images\/team\/tatiana-rozo.webp","21":"images\/team\/mario_acu\u00f1a.webp","22":"images\/team\/bryan-betancur.webp","23":"images\/team\/dilan_solar.webp","24":"images\/team\/cesar_garrido.webp","25":"images\/team\/juan_david.webp","26":"images\/team\/nicolas_rocha.webp","27":"images\/team\/juan_garcia.webp ","28":"images\/team\/adelaida_zuluaga.webp","29":"images\/team\/felipe-aponte.webp","30":"images\/team\/ricardo_romo.webp ","31":"images\/team\/cristhian_carpio.webp"},"bio":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null}}